# 説明 #

なんか共有したかったからするよくわからないC言語のソースリポジトリ

### Windows ###

* branchを分けて入れてください（branch名は名前でもテケトーに）
* /winの中にテケトーにソースファイルでもソリューションでもいいので置いといて
* コミットにどのクラス（C3とかC4とか)/何章か(chap3とかchap6とか）を書いてください
* (例)
```
C3/chap3
```

### Mac&Linuc ###

* わかるだろ?!

### contributors ###
nishi3   
yosshi-   
unknown
